# Расчёт зарплаты сотрудникам

Все операции по расчёту зарплаты по каждому сотруднику хранятся в
таблице `salary_employees`.

* **user_id** - (int) идентификатор сотрудника, которому принадлежит операция
* **action** - (string) текстовое описание события
* **name** - (string) наименование события
* **client_id** - (string) идентификатор клиента, с заказом которого связана операция
* **value** - (float) значение стоимости (заказ, премия, штраф)
* **paid_sum** - (float) оплаченная сумма заказа
* **payment_type** - (float) тип оплаты (в кассу, на счёт)
* **balance** - (float) неоплаченный остаток по заказу
* **calculation_to** - (timestamp) крайний срок оплаты заказа
* **accrued** - (float) начисленная сумма за операцию для сотрудника
* **receivable** - (float) сумма к получению для сотрудника
* **is_header** - (bool) флаг, описывающий что это не операция, а заголовок группы для операций
